Virtual Youtubers討論區（42）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

2019年都招好多人新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,近期既5期更加一出道光速突破十萬sub

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

新PO

no cats!!! no cats!!! no cats!!!
fox!!! I'm fox!!! I'm fuck!!! okay???

新po留名

Lm

LM

宝鐘の一味留名

發現左一個非常高質既巴打

本來掛住聽兔仔魔性笑聲
但呢首一開就loop左幾次

第一次聽已經覺得正

第一次係3D回出現已經正中紅心

舞元力一 3D

Same

其實果個京咩活動係咪得現場睇
見要買飛入場,似係d地方展覽會咁
唔似網上搞

想知わため整咗幾多座

わため完左haachama都未完

おかゆ少有耐久

你唔記得佢係FG耐久第一人

haachama睇人跳終點舞

船長愈睇愈正本身hololive睇羊入坑而家已經慢慢變左船長推

睇黎今晚又通頂

haachama幫對面隊入咗兩粒

OWN GOAL守門員

17歲嘅成熟魅力

FINAL

社會人：一定要有大食大，搵個夠大嘅靠山

睇錯

佢又幫藍隊守龍喇

佢今日玩呢關成日輸

８：１勁過巴西

成日幫對面入自己個龍

又俾人數45678

貨不對辦

多左啲野

星球大戰

真FINAL

因為係彗星

我想問今日個Apex大賽結果點樣？

到底心心40lv前有冇可能會拎到冠

server大爆炸

多謝巴打

以而家既實力應該難啲

最大問題係唔識踢波

佢應該企定定去守龍算

終於贏到場踢波

熱血反cup

開始串流時間：4 小時前

搶尾唔好跳撲啦，我頂唔順啦我訓先

しぃしぃ真係クズ中嘅クズ

唔怪得琴日わため玩玩下MC 486會上水 原來準備今日MC
但係估唔到有あやめ一齊玩

haachama琴晚打完6粒半鐘機仲有會限2粒鐘做功課直播

lm

好洗腦

認真讀書

想問下
靈夢同魔理沙係乜嘢黎
點解咁多日本仔嘅channel都會用呢兩個人物加機械聲去做節目？

搵會員教功課

東方project系列既角色黎

因為以前niconico年代
東方既ゆっくり系列太深入民心

尋晚放hachama個live黎訓教 瘋狂尖叫一直半醒狀態

正呀！

水龍敬黎料

good monring mother fucker

空媽直接笑到崩潰

ねね開始有烤肉Man 關注同整精華

coco

YAGOO

開波

She got pass the Captcha

Hololive US

WATAMELON

アロエ同插入式朝ココ有共通點

後面偷食緊嘢

Rushia boing boing

Yagoo:AKB48

U 🐝 U 🐝

yagoo 3d model debut stream

唔知會唔會又係ぼたん殺晒

回不去了
屌

好彩係cut左d,琴晚諗住唔留

天才

烤肉

50公斤握力
一拳打死我

其實呢個梗係幾時開始、係邊度黎??

激光烤肉

有次ring fit要度手握力之後ppt有50kg

係識積分嘅女仔，推了

佢學歷好似幾勁下

今日會長Reddit 枠有4萬人，癲撚左

之前健屋都有開台教

今日react社內大活動

開始賣飛

16號個集已經3萬9人
今次仲有嘉賓4萬幾人都正常

嘉賓得1000人

咁計架咩

今次4萬3 多4千人
今次臨開始先話一齊做無咩宣傳係差d

下次會唔會有埋すいちゃん

minecraft 都有30000人

全裸待機

17:00

お嬢 同社聯動唔係成日有得睇架

開到最大聲先

4 5 6點接力
polka唱完就玩uno

又拋手制了

原來我冇聽錯

邪教儀式

尋日佢去左B站服挑起左條癮

炎上之家

Final

好正

END

一定去睇

rushia既咆哮真係會上癮

係
好舒服

今期嘉賓花鋏キョウ

haachama個企劃負評係咁升，雖然睇唔明做緊咩

比良坂芽衣去左HAACHAMA度

我都睇唔明

到底發生緊咩事 都幾多負皮

淨係見到一班女人皮男人聲既v

我估應該係幫個人勢宣傳

comment話一有男人啲負皮就會升

vtuber聯誼會，講真而家負評得1/10已經算少，但係個企劃係幾危險

而家嗰個既皮幾靚

新歌

はあちゃま係咪唔識較細聲個skype

搵個人勢我G持

唔知最後會點，以はあちゃま佢搞唔搞得掂咁多人

ツクモミル把聲都好似男人扮女

聾左

我對耳

啲skype聲簡直係新既耳膜攻擊

好期待摸乃回歸播咩

はあとん對本企劃嘅睇法係點

我完全唔知佢做緊乜

幫人做聯誼，好似要10vs10

はあちゃま啲企画力真係...

而家有D悶
睇下後半點搞再評論

又要換耳膜

幾好啊
拉下個人勢

又一個八美肉

其實個發想今次我幾期待，但係啲準備就......，處理咁多個人勢冇啲企劃資歷都唔得
我而家成個人杞憂狀態緊

はあちゃま勁混亂

負皮多到

都未多過上次

親フラ

已經比我想像中少，我覺得最後到1:1都唔出奇

完全似足nico生啲混沌情況

計比例高過上次
上次28000:2500

其實逆凸會好過凸待ち好多嘈撚到

關左收訊息聲咪得

睇到好cringe

佢話佢關左，唔知點解仲響

組長同綠仙咪搞過

佢關錯掛

搞過潰さナイト，但係比はあちゃま搞就，仲要聯誼

語弊

hololive好似未搞過
其實係咪唔比先冇搞

我本身都諗左陣佢地咩關係搞過

其實除左1期同2期部分人之外,holo同個人勢冇咩交雜

正常唔會夠膽搞一堆唔識嘅個人勢亂入嘅企劃

組長同綠仙真係搞過都唔出奇

はあちゃま慌到

會長話ポルカ可能會行はあちゃま路線
希望唔好

同出面D live 一樣有工作人員開場白

佢係咪諗住1粒鐘可以搞惦哂

可能全世界都低估左はあちゃま

冇主語好危險

又同琴日haachama 一樣又mute 完爆聲

隻猩猩SUPER CHAT笑左

唔會啦,polka係正常人黎

輝夜月 live

正常人?

Only my railgun!!

only my railgun

我覺得係haachama會行polka路線多D

Polka前世做V個陣haachama出世未

即係明明知道はあちゃま個企劃九成會做到好撚尷，但係又好想睇落去係咪真係僧仆街

估唔到雜談力MAX 仲有野唔係災難級
聽落有D似 弦巻 こころ

地獄企劃都唔係第一次
唔怕!

ポルカ意外唱得幾好
但好似較左1.5倍速咁

梗係未
信姬2018 年4月出道
haachama6月
信姬都算係早期影片勢黎

有甩拍 自己唱到hi哂

腦內自動轉換成角巻
大家都係つ○まき

家主唱得幾好

唱やらないか即課

嚴格講唔算好
但夠fans high 下既程度

放5分鍾比個人勢自由吹水，出色

首首都唱得好high

原來都係差兩個月
我以為有半年

真係好老尷
又想睇又唔想睇落去

好明顯係睇開LIVE，知道現場點炒起氣氛

一啖砂糖一啖屎

久違感受到真正嘅地獄

做實驗咁

好地獄

因為佢前期網絡果D太廢好少出現下,所以你覺得差半年好正常

其實現實嘅聯誼都已經尷，冇人有興趣嘅話點撚算

得返5K人睇緊

我會睇到尾

好正常姐

唔知要搞到幾點先完到

小丑一出，haachama個勢弱晒

都係等佢遲D有機會認真唱先聽

doremi

原來又無咗UNO，轉咗其他
戰犯POLKA

D歌全部都好hi

我想睇polka
但最後都係揀繼續睇

但haachama好似好鍾意
佢煮嘢食都成日要打俾人傾
係唔係住喺澳洲太寂寞

共感性羞恥都走左唔少人

DOREMI

why not both
市長很忙是正常的

四天王之一
隻人而家變到咁生硬嘅

睇打機多開無問題
對話系好難分身聽

越聽越覺得呢個係飲到醉哂出live

はあちゃまいる？
真係好彩參加者講到野

現場LIVE係咁上下架喎

polka 真係當idol live 咁做

真心
有少少到唔敢睇嘅感覺

積左2年願望依家爆曬出黎 好似係

好還原到live個種搞氣氛

NIGHT FEVER

做得V都明白dead air會好老尷
應該唔會咁衰唔講嘢嘅
不過講嘅內容悶唔悶就另計

呢幾個算好啦
之前羊、阿火嗰啲金髮雜談仲恐怖
全程都係應聲蟲式對答

當年入左hololive的話.....

冇睇金髮雜談
做咩

唱錯位

最後比人宣傳，算係今日做得最啱嘅野

個對話印象中就好似whatsapp 咁一堆
哦
係呀
OK呀
下次飲茶

咁樣

Ａ君：なるほど…
Ｂ君：なるほど…
Ｃ君：なるほど…
Ｄ君：なるほど…

有時都幾佩服日本人點解可以咁樣傾計

嗰個係純粹悶姐
唔係cringe challenge

個企劃本來就係幫人宣傳.....(小聲)

比良坂芽衣全場MVP

冇シナジー嘅組合講起上黎仲衰過solo雜談

ようこそジャパリパークへ

JAPARI PARK
神選曲
加埋佢個耳廓狐setting

haachama成日周圍辣火頭
對方真係唔答
就真係唔知點收科

encore

愈睇愈覺得Nene果隻係腳黎

成功睇完hachama

兩邊一齊收台

耳廓狐X
Phoenix✔️

有埋完場既公告
好正

一轉去即收左

又係星期日

佢嗰隻其實係咩耳嚟

鈴桃轉左6點半

無啦無啦

咪耳廓狐
唔係咩

無啦啦97XX人變左一萬
真係多謝地獄企劃

賤兔話係不死鳥

不死鳥耳

仲要係フェネックス

ねね張張サムネ都可以貼堂

冇論主催者搞成點，對佢地黎講都係曝光嘅機會有人搞已經衝過去

覺得果時おかゆ未get到先爆出來
兔個語氣似今次仆街了

輝夜月得返咁少人睇都幾慘

佢而家不停係990K 同 1M 反復橫跳
實現最多次1M嘅女人

做到地獄嘅清泉仲可以賺到好印象

時代變了

啲SUB數彈出彈入
係咪有啲SUB被消失咗

Holo依d live可以多過佢sub 正常有得上既點都一定上

7000人好少咩
同埋佢唔係影片勢黎嘅咩

又慘

冇乜心機做見啲片出得咁疏下就知
100萬得7000人其實真係唔多

やきうの時間だああああああぁぁぁ ！！！

課金狐今日咁好運用劵都抽齊新野

唔同咗

戰犯ポルカ

第一round 就輪哂全部人

變雜談

7:1

月ノさん真心勁

變左雜談

有個六期生就黎放監

如果ゆめお唔係比人一局拎左2分無左闘志個效果
個比分應該都無差咁遠

有巴打應該好興奮

邊個?
你男朋友?

who ???

果時紅果期直播都係最多萬幾人

leader真係好廢

人皮合一真魅魔 唯我アロエ

アロエ
エロア

ギバラ

ギバラ！！ギバラ！！ギバラ！！

摸奶エロア

動画を再生できません
この動画は非公開です。

リーダー

有船長

短打王

本身唔係打UNO咩??

雖然無短打，但有三振

[img]圖片網址[/img]

可以行DWU路線

ポルカ好似又出咗trouble

ししろん:下次四個人一齊玩恐怖game

四個人

Ready

又係佢

快口講左真心話

模範Fans

有個4人tag

絕對有趣嘅組合

開波！

5期生最後半粒鐘就草草完場

ぺこら聲沙左

FB見到

船長琴晚都爛聲收台 唔知今日仲有冇事

暫時唔係太聽得出
睇多陣先

leader

花畑開花

chur得太盡
玩蛇果晚都聽到佢講兩句就咳

逆轉埋

本身遲半個鐘+冇機打

本身我仲幾期待下

磨走曬d勁投手就爆得起

次次都可以玩咁有戲劇性

其實等於變相取消

不破同卯月仲要off埋

等下次再搞
無辦法

ぺこら啲小學生畫

個太陽

全肯定船長

船長啱啱笑佢係沙上面畫啲點就話自己幅畫進化左，跟住佢話船長mean，之後船長特登比反應讚佢

佢已經係最前輩果批

FBK好似前過Haachama

FBK同Haachama都係一期生

佢依2個mv都好sad

活動時間講唔上係實際累積嘅經驗，而且はあちゃま覺醒都係今年嘅事，企劃黎講真係新手

她只是個孩子

ぺこら唔出聲嘅時候先可愛（回力鏢）

睇高手玩

四萬幾人睇畫畫

世界名畫

其實ペこマリ做咩都唔緊要

呢兩個不嬲都多人睇

超究武神霸斬FEEL

佢兩個互動個effect係最正

一陣又有歌聽

仲以為舊野

啱呀 體諒下

平板兔

pekora 畫d 表情好正

原始人

比Marine話似土著

而家個兔仔泳衣

件泳衣

2020 fashion

委員長勁到癲

船長果件

花音3D

詩人對決

船長好撚神

會出真人

多得haachama
比良坂芽衣狂收紅SC

はあちゃま經濟圈

已經10萬羊

同接900人

1000人了

又比人逆轉

1分差輸

有鳩

始終覺得佢先係Final Boss....

ppt 最少人睇

多得今日ははあちゃま個virtual男女聯誼會
宜家1000人睇
上次有成千人係bug問題

Ai個電視節目都可能關事

雖然haachama企劃都幾失敗
但都有勝利者

今日呢堆人都係睇完haachama走過去的
平時佢得百幾人睇

google左佢好似直接寫埋CV套埋皮入去?

佢自己引用自己個下仲好笑

リーダー開波全疉打

好期待下星期English only 放送

才能開花

ぺこら跪了

三個入面PPT係新手
其他兩個都玩熟晒
btw, 佢哋啲account九成係官方提供
出戰數好低，但已經有好高階嘅非課金艦

雖然PPT係新手
但次次衝得最前最快死嘅
都係會長

準備

Aqua 又唱

今日勁撚多唱歌
頭先フレア又唱

diu哪有兩對耳

ASUS ｘ WoWS

慘,咁都要中流彈食負評炮

同時間 兔+狗+羊+aqua

迫埋晒同一時間開

fuwa fuwa time

至少15萬円
芽衣さま天下終於黎啦

LV26繼續虐

邊有咁多隻耳

JA MA

VTuberオリジナル全35曲をVTuber26人+合唱30人で歌ってみた

神作預感

YA ME DE
BA KA

TMT又有會限
無咁多對耳

無啦啦有個讀緊SC時比5萬SC
痴線

花に亡霊

TMT

ぺこら會唔會玩到40lv 都未贏到

唔係話偷玩贏過咩

holo 5期3個一齊改時間

改成點??

aqua頭先唱嗰首“貓”咩歌嚟?
幾好聽

唔知

但直播贏先計啦

こんばんドドド！
遲咗

ヨルシカ 二連

變左兩隻歌
同42萬sub達成既時間

今晚佢用新電腦直播

好鍾意TMT唱歌把聲

想問下holoid個lofififteen係咩人黎點解日本以外咁多個hololive v得佢一個入到hololive個時間表 平時好似都時不時同本家collab

わため 越唱越好

同時開幾個tab, 聽到個人好混亂
做DD真難

who

石油王終於出現
我都幾想睇芽衣3d化
但係應該冇咩可能
佢得部電腦capture 動作其他乜都冇
有啲想玩嘅ps4 game又冇錢買部機同電視玩

深入既唔清楚
Iofi雖然係HOLOID, 但係識日文（識5種語言），所以有時會同本家合作（做翻譯）

Hololive Indonesia
MOONA都成日見到

Hololive支那因為喺bilibili播，唔會見到

過多一陣就有團長ASMR

追平左

連追3分

Indonesia 3個都識日文

唔通真係ユードリック不敗傳說

JA MA!

主角要出場
其他人緊係要讓路

我屌真係逆轉左

大福=逆轉運

aqua唱歌入位失敗

不死傳說

ぺこら輸少少

再見安打

會唔會有放監live

玩左咁耐都仲未識玩hexa

太緊張

完全孤立佢仲煩
睇佢造化

依家都幾明顯cover 有安排
先會3個一齊改時間

其他四個真係唔好彩，五期生永遠有條刺

我覺得係冇計劃先會臨時改wo

呢d discord出句聲全部人讓路比你啦
洗乜營運出手

有佢等於贏

如果無
咁點解唔係照做返原本自己安排好果d野?

搵人做MC

好似TMT咁
肯努力都實會有回報既

大福講完感想成班ドン引き

好耐

大家都唔信

成日覺得わため唱歌把聲係突登“那”出黎
好似特別沉同厚咁
係唱功定原本把聲黎
利申覺得都幾好聽

r6
不過唔係party game

龍珠超

pekora發火

大富翁

三台fall guys

笑死

pure rabbit

聽落幾自然
似係本身唱歌用開既聲線

其實唔洗點拉已經好高人氣

會唔會猫又快過ぺこら又贏多次

到mogu mogu

一定會, okayu好勁

估唔到有人post柚木姊妹
橙巴你涉獵都幾廣

thx

aqua 真係幾鍾意ヨルシカ

果班就算啦

我覺得畀次機會佢重新出發係ok
但連佢實際係一個點樣既人都未知
就吹到一生最愛咁
我真係唔知呢d 愛可以行到幾遠

おかゆ玩搶尾有一手

其實我覺得好小事
不過好多金主係獨角獸
鬼佬以無架仔課得咁勁

覺得把聲都唔似平時啲聲練 果然係有苦練過

春茶都有唱過 可以搵下

頭先唱隻三日月真心好好聽

毒撚3個月就換1次老婆啦

一開始好似game生放送

Btw啱啱係街聽有啲lag
你哋有冇問題？

想讓路比同期 好正常
你講到好似魔乃逼佢地...

佢個sub數同5期最低果個都係差1萬多D
其實冇跌過

有1080P會LAG唔知係我問題定點

之前早歌日日唱 仲要揀一首最好
自然有進步

佢既立場
一定唔會係佢自己開口講
未死過咩

係Cover 唔知想點玩姐

我都lag lag 地

由個人勢同企業勢,唔同種類既V都會睇下
睇得多D千篇一律既,有時會搵D唔同少少睇下

Matsuri 一鋪玩完

笑死 まつり 7位以下 第一鋪就完

應該好快超過nene

之前vtuber唱歌識ヨルシカ コレサワ就得 係依家多左夜に駆ける同19抖音神曲香水

まつり馬車1場就收皮

今日好似第三定第四次聽 空色デイズ

同佢老婆FBK有得比

ねね
都真係有努力練下歌

XX位以下就對觀眾嘅挑戰
無人會留手

supercell

おかゆ真係少數可以放心用喇叭睇佢玩FallGuys
連ラミィ玩都要戴耳機

可能係新機問題
我都係1080p

佢真係聽得出有進步緊

係咪今個星期ミオ都放監

仲有honey work

早一兩日佢好似病得嚴重左

又輸peko

喱種佢地自稱AVtuber
真係要追live 好少有留archive
完全踩爆youtube 紅線

輸成條街咁多就算啦

個病嚴重左

呢個asmr真係好正

我都覺近排呢首老是常出現

發覺佢地唱黎唱去都係個d歌咁..

佢好明顯唔係踩線係過哂界

有某幾隻係特別多人唱

わため已經算係比較多唱唔同既歌

FBK有重開revenge然後都係好快收皮

Watame唱得幾似中川

(轉發Twitter po)
準備時間：40分鐘
Live時間：5分鐘

已經係直接跳左出去

我羊

富士葵をブロックしてしまう勇気ちひろ

やらないか

最少唱過兩次

神奇在係仲會見到佢地啲片
不過咁仲好

夜に駆ける
花と亡霊
君の知らない物語

越睇越想玩番 呢隻真係神game黎

夜に駆ける 至少30幾 40個vtuber出過翻唱

明明天元的中川仲有幾首都好正

點都有隻中

台上一分鐘
台下十分鐘

黑羊
不過呢首我覺得係剩係啱TMT唱

早幾個月差唔多全日本最紅

the first take果度紅到
3個月4千萬觀看

團長會限

其實係好聽既同個原唱係屋企拍first take都唱到勁好

更正
直播非會限
但之後要重溫就係會限

呢個真係唔可以夜晚聽
pass

係因為紅所以先上first take

好好聽呀

都冇左收益化啦佢地依種未去到直接ban既

天籟之音

依首都叫明點解紅 首19香水真係完全唔明

仲諗住之後補返
太多嘢睇

梗係日本至愛的tiktok

靠tiktok啲短片用首歌洗佢地腦

真係好聽到...

入會就可以了

準備撞車.....

世紀大炒車

聽到入曬神 停曬手上做緊嘅嘢...

Watame唱部份歌好似唔多夠氣

諗住入
但係一直未去搞

唔似唔夠氣

佢呢隻懷疑唱到想喊

你聽返頭先果d
全部都夠氣

同埋佢歌同歌之間接受無休息過

可能兩分鐘左右就下一隻
其他人可以吹水吹5分鐘先

Noel asmr

佢好似唱親呢隻都會眼濕濕

機會黎啦飛雲

越入越多會

明顯唱到喊

係啦
唱完就好明顯

Aqua, Watame兩邊都唱到喊

唔睇Pekora了 團長重要啲

分唔到心
あくあ等得閒重溫

あくあ邊首

d器材真係好勁 完全無雜音

一樣

而家淨係入咗Membersheep

今晚真係撞哂車
matsuri 就識做喇

KU100

兩個都有唱secret base ，不過aqua就唱ORION ONION (都係尾二果首）唱到喊

天翔院先正

羊啲encore真係
令人感覺到佢份熱情

我等埋5期生開會員就一次過入員
想一次過扣錢

樂在其中既投入感

世紀大炒車
Aqua WTM Korone 團長都有10k 同接以上
Pekora就快30k

okayu都有15k

Okayu 都有14k
野兔真係特別多

係喎 holo真係大癲

虐兔特別好睇

WTM&天哥 3D Night Fever

睇人仆街不嬲最開心

放假兩日已經訓醒睇到訓覺
要睇既野都係多左冇少到

睇兔仆街更開心

聽晚有兩隻天使合作

係唔會有睇完既一日

最唔想有完既一日

睇v都係想開心啫
追得辛苦就無謂啦
雖然呢兩日我都miss咗5期啲collab

天使1星期2個3D

放錯opening

岩岩check 左KU100 個價, 真係貴到好離譜

成日都錯 已經變咗定番咁滯

其實Fight Fever放OP當結尾仲正

到睇狗9叫

幾錢??

睇返虐兔
話說pekora拎到冠未

一百萬yen, 得幾個asmr大手有錢買
印象中PTR同飛鳥P都有

追唔晒先最辛苦

パトラ又買多左個

但聽出黎個位置感
真係好唔同

Kanae同星川合作
Bgm配埋煙花
好似拍拖咁

鬧完人即刻輸

記得好似仲有個KU120
不過佢地多數用100

睇精華先 之後想睇先補

隻碗幾靚

我好多時都由佢
等精華算

冇計 追晒真係唔洗瞓

KU120 google都搵唔到wo

KU120 唔係dummy head mic

唔可能做到
DD 就更加係

pekora啲fans幾勁
未試過水浸關咁多人生存

多人睇咪指標

真係唔怕比人燒,負評都hide左

星川唔係由早期燒到大咩 佢應該唔會理

上星期好似已經因為首合唱歌俾獨角獸燒

原來係咁仲以為有啲特別既方法

兩件都係小惡魔type,搵機會玩對方就係

kanae本身唔係好早之前就hide左評價咩
ok鐘意睇佢地合作
てぇてぇな～

kanae係好耐之前MC同修女合作之後就hide左

而家有啦
成堆紅SC

團長最高！！！

放監(跟日本時間)

覺得5期好似已經做咗好多野 但係其實都係2 3個星期

痴線佢地話整緊條片想知有咩內容比佢地剪

pekopekopeko

かわいい

一堆人講哦咩爹多

おかゆ攞到第二次雞未?

刺身

未得,おかゆ弱轉棒，次次決賽都輸

一定要出樣拍手

係咪要整到好似エヴァ咁

你諗下
第4期都係出道半年就出第5期

咁計的話
2個星期已經係用左1/13 既時間

屌抽水抽到乾

主要係五期而家嘅氣氛同chemistry唔錯
突然要個地雷入場 啲定位可能又要轉

君の知らない物語 / supercell - covered by 真綿スピカ

把聲唔錯

呢樣都係我諗緊既野

即係如果順其自然
佢地5期生自己圍內想搞既
我覺得ok

但如果cover 肉肉酸酸迫佢地一齊搞
我就覺得唔好

封面個字體見到已經唔想睇
輸左

其實佢條仔都出道咪得

睇佢台都係帶番耳機算

ぺこら又差少少

應該跳去第2格

95%英文 chatroom

睇v都有劇本

貓玩水浸好勁

聽日8點尊3D live

應該又有パトラ亂入

有料既話半年冇人記得啦

好奇怪，最難既位輕易過，但成日死啲容易位

坐兩個星期監都十幾萬sub洗擔心佢會冇運行咩

我哋講到佢都會抽一兩句水啦
班Anti得閒講吓 佢都有排煩
試諗吓新fans上一秒鍾意佢嘅content
下一秒幻想破滅

我覺得會隨住時間沖淡
先提係佢頂得住壓力

パトラ依家都好地地 邊有咁多人咁有恆心

咁係holo就唔會擔心收入
我覺得風評唔會好啫

有傻鳩鬼佬驚西

Pekora

終於贏

pekora終於贏

pekora

贏了

第一

sc 瘋狂洗版

WIN

PEKOOOOOOOOO

搶尾個round又強運

唔計唔多玩既船長
三期生剩低るしあ未贏到

加埋佢平時個人設真係

神樂mea たまき個d都生存到
玩下JJ刺身呢d過半年好快冇人提

等s2先玩？

終於食雞

但神樂mea たまき 2個都唔係holo

同埋たまき有出過事咩佢本身個風格就係咁

你隻狐狸頭先抽方舟咁歐？
要還架

之前睇唔知邊到統計 mea個收入 6成以上靠b站 得4成唔夠係youtube super chat

唔知食唔食到

めあ係日本人氣好似麻麻

猫又

わため讀superchat
每個名讀完都會點一次頭

おかゆ個對手好勁

パトラ講到フレア屋企好正咁

luna 讀superchat都好正

其實本身就冇咩特別爆紅,一直都係依個程度個人勢黎講已經好好
係支那果邊paryi果D特別紅

Luna 係本身已經正

諗起奈良啲鹿

講起paryi，アルス件新衫好唔掂

めあ個數特別藍

狗仔出cheat

組長都話唔知點解佢係支那咁紅

依方面香港台灣都跟得好貼

paryi既畫功真係....新衫冇乜陰影位搞度好怪真係唔知做乜

支那果邊中意呢d覺得呢d先算真性情吧

賣fans禮物 講大話呢d野 支那人完全唔care

Re:Act 今日出2個新人

一邊開住團長asmr 一邊睇緊熟肉精華

知左都冇乜用

唔係個個都接受到打SC俾佢同條仔開房

我接受到百合 接受唔到男女
不過我唔明想人死的心態做乜 自己唔推唔睇咪得

真 但正常人係選擇自己唔睇 日本仔就係都要迫到人跳樓死先夠皮咁

Reddit Meme傳染到日本

boing boing

今晚幾好啲想睇既都比較早完 可以早啲訓

咁快整定?
btw 等埋lamy / polka 就一次過入會

等睇大家聽6粒鍾

不得了

叫埋佢條仔出道叫佢同條仔てぇてぇ

巴打你嘅思路真係好正

改佢條仔變性搞百合咪一了百了

邊位巴打向watame表白

我都聽到

唔使啦郡道同神田咪又係咁

情侶係vtuber

btw你個名

真係一日一幅

一齊搵開房錢
就唔駛俾人話食老軟

傑出嘅一手

珍，仲可以上fc2玩埋live sex

屌miss咗

而家仲未有schedule
究竟聽日有咩計劃
如果冇個好交待既話我會覺得好霸道叫哂啲人讓路
寧願佢扮冇野靜靜地咁融入

名取
Ponko 7日無休24小時返工

睇落似有放監live,但放監第一日多數都係twitter避下風頭先
真係估唔到

Yagoo: 狐狼貓鴨揀一件帶你

最好就朝早浮一浮水 如果走去啲熱門時段仲要人讓路真係唔太掂

冇理由一放監要堆同事就佢，d關係一定更加僵

已經接受唔到hololive五期生多過4個人

見到放監live就諗起會長
個期真係笑死

今次真係睇Cover個腦是咪正常

唔知魔乃而家心情係點
會唔會諗諗下都係索性退出

唔會既,一日半日姐
其實讓路都好正常,好過比人問黎問去咁煩

等陣到班鬼佬炎上

摸奶條仔俾SC摸奶，摸奶再用條仔俾D SC開房是咪經濟內循環

要睇下有冇戴套
無套中出可能會破壞呢個循環

左手交右手
仲要俾埋錢youtube同公司賺
經濟活性化大師

橙巴係咪到
唔係等陣我開po

放監配信最多未一個鐘
郁schedule似係會有五期齊人コラボ

你地把口真係好賤

Me打算俾會費

我都有一瞬間咁諗
有機會一齊出黎話5個人重新出發,請大家多多支持咁

呢幅原圖係乜野
新興MEME?

發覺巴打你都好幽默都抽左佢幾耐水

可以開定等聽日

等聽日出監依度可能一堆人推佢呢

仲有呢個

Me推了
NTR系vtuber

一大班人買定股等做最古參FANS

會唔會推佢唔知
但係個post就一定推爆

開定新po

呢位巴打係咪魔乃過激派

我估如果遲下都係咁多人睇依個post應該會有罵戰
希望唔會咁快到

Wtm識唱 Wowaka D歌

邊度

喱個畫師

之前冇咩
btw冇罵戰叫咩forum

因為呢單野先鐘意

我都想知 新人唔熟歷史

にじホロ都未見有對屌，冇咁易嘅